得罪講句

莫拉達真係好撚廢

莫拉達廢啲定係plan b 豬蛇廢啲？
plan a 美羊入到第六球了
豬蛇係我轟救左世未

過咗今週應該答到你

阿狗落後嗰陣auba完全幫唔到手
嗰陣你地話佢接近米九 高波都好撚勁
最後呢

凡事留一線 日後唔使俾人串

樓豬 我們來了

唔好激嬲佢 佢會叫你幫父母執骨灰 (不過佢冇第二句 唔使理佢)

理性討論，執骨好似唔係解執骨灰

你等左幾耐呀
plan b
早排都唔見你敢應機

都要等基奧特出場先有得討論嫁